熱烈慶祝中華人民共和國成立六十九週年！

願中國繼續強大！！

祖國萬歲！

同一個世界 同一個夢想

厲害了，禾的国

=包容佩清

中國冇呢啲25

lz牛逼666
skr skr!

九十九年成大錯，無下年了

美國就無下年

中華人民共和國萬歲

中國好 香港更好

香港好 大家都好

佩狗好 世清更好

以後吾使返祖國都可以吃海底
這外送實在太方便了
真牛b

不自覺流咗兩滴眼淚

我都系呀
終於回歸祖國真系感動到想喊
太牛b

牠只是我其中的一隻狗

五毛真係好X恐怖.....

聽日準時返工

熱烈慶祝回歸祖國

我睇一次喊一次

高舉習近平時代的社會主義！

祖國萬歲，恭喜祖國收返香港。

推比關sir睇